阮民安多謝和勇不割席

阮民安多謝和勇不割席

阮民安昨日帶過百隻紙鶴參加集會，為香港人打氣。

阮民安（Tommy）昨日到尖沙嘴出席「和理摺」摺紙鶴活動，他帶過百隻紙鶴到場，放在海濱花園草地上以紙鶴堆砌的各種口號中，他指太太要照顧兩個兒子所以不能出來。

對於有意見認為摺紙等和理非式活動，未能支持勇武抗爭，Tommy指這是長期抗爭，不同人做不同事：「我理解手足嘅付出，多謝佢哋唔同我哋割席。不過有啲手足嘅力量溫和啲，佢哋都有佢哋嘅力量。」提到他在網上叫余文樂「躝」，Tommy指其實是想對內地人說，他表示經常收到電話騷擾被人身攻擊，但沒有甚麼大不了：「人哋一拉就拉十年，有啲冇咗性命，諗到呢度，真係唔需要為呢啲說話介懷。」

採訪：盧妹
攝影：林賓尼

上一則
上一則
買港鐵廣告遭網民鬧 ViuTV無阻《造星II》參賽者撐抗爭運動

下一則
下一則
謝安琪紅館尾場Juno做彩蛋

兄弟爬山